我哥哥好可能係因為我先變gay.

細細個成日打呀哥 又用腳踢 又扯頭髮

大個發覺佢係gay 係咪因爲佢比我打到有啲心靈問題 而後天變gay?

臭雞

細細個真係打到佢喊晒口

我哥哥都係 可能我生得醜樣加肥

比佢屌下 可能正常返

就係屌完 先變gay